「攬炒巴語無倫次，群眾竟深信不疑」

呢個IG只係負責做整合
想睇完整版本最底有原片

原片：
由1:02:21開始

攬炒巴錄音稿：

睇哂先鬧啦，唔聽人講咗先就鬧就真係變連衛兵

連登仔要多啲走出同溫層，了解唔同意見

Sorry 又係storytellmemes 已經唔洗睇

Pull

聽住先

拉

原文嚟自說書客，你覺得係連說書客都唔掂？
利申有睇佢其他片，除咗講政治嘅

推

又係呀說哥

睇哂結論 就係為屌而屌
要抽秤大撚把野可以抽
點解要雞蛋裏挑骨頭
攬炒巴都只係propose緊一套理念方案
無啦啦開個page攻擊自己人做乜9
咁撚叻又唔改良下或者討論下

佢其他他片都好高質，但睇到呢條片真係呆咗呆

熱狗又本土派？

仲要最尾又係link佢自己channel叫人睇

岩岩都想咁講
似怨婦文

嗱我就冇睇嘅 不過成篇文一定又係分化(捧)本土(踩)泛民
扭曲人哋D嘢 搞對立

又係哩啲斷章取義上綱上線盲屌
好心啦

是但駁一樣

光時係用嚟選舉
從來唔係港獨

梁天琦支持港獨
不等於佢講乜鳩都係港獨

到今日都唔明
點解storyteller同白兵好意思話自己好撚有邏輯

「光復」一詞可追溯至辛亥革命時之光復會，以及國共戰爭後中華民國政府力求光復大陸[7]。而用在香港本土運動最早是2012年光復上水站。本土民主前線成立初期最廣為人們所熟悉的活動，是在2015年主張反對香港境內水貨客，並在新界屯門、沙田、元朗、上水等地區發起「光復行動」[6][8]。因此選舉口號中便使用「光復」一詞，提醒選民本土民主前線是藉由街頭抗爭，爭取香港人應有權利的抗爭者[6][8]。而雖然該次補選位在新界東選區，由於「光復新東」的用法並不順口，最後更改為較順口的「光復香港」[6]。口號後半部份則是由原本的「世代革新」改進而成，並以「革命」一詞呼應本土民主前線的政治理念與組織定位[6]。

在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動[6]，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」[9]。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運[10]。同時，他還提到許多人並不願意屈服於極權主義與舊有框架之下，並深信可以擁有屬於自己的政府[10]。而在參選香港立法會選舉的提名無效後，梁天琦表示香港已經成為獨裁的地方[11]。他進而指出在這種情況下，唯一的方法是革命[11]。

乜水黎
代表埋本水派都幾好笑
唔係話攬炒團隊ge野一定岩
但至少人地有功績同建議
行動總好過日日係到嘈

細路仔唔識野，當初本土派係咪比泛民打壓得好勁
如果當初冇呢啲事我諗大家個關係會好好多

除咗斷章取義之外，仲有好多slippery slope

唔通泛民啊

哦

睇完

拉

唔好意思，我依然唔覺得攬炒巴所講有咩問題

位唔係咁上架KOL 100 🇨🇳去玩微博啦

熱狗青山派 兩邊都唔係

拉左個post 去la

想知佢做過啲咩就真

收皮

大家眼睛係雪亮既, 你做到野既咪出黎一齊做野囉, 得把口口交, 咪就係口交囉

垃圾 拉

拉拉拉

熱狗都唔係本土

扮乜鳩本土派代表
真果班堂主果啲都冇出聲啦

又係呢條怨婦
利申條條片都有睇

push

Push

從來見過呢班人追擊保皇只會攻擊自己友，然後話番佢又會話你分化，唔接受意見

Storytellmemes個ig係咪姐係youtube說仔storytellers?
佢講哲學幾好，但同佢政治光譜好唔同
所以聽下佢講故/哲唔錯
政治都有聽但唔認同咁解

熱狗並非本土派

垃圾post就唔好推啦，戇鳩

佢講同惗個啲野根本唔可行

原來有link storytellers 自膠

不推文

依家先知佢政治立場，但佢其他片係高質的

根本為屌而屌，眾人皆醉我獨醒撚

人地本土泛民兩邊都有屌，你唔認同，都唔洗話人語無倫次
宜家深宮怨婦咁狙擊人
人地做咗咁多野，群眾緊係服啦

說書客一向政治立場係先滅泛民後滅港共
我個人冇睇佢政治片

點解要佢地出聲，又代表發聲？

熱狗成日屌當年青政係鬼 梁天埼都係鬼
笑得最大聲係熱狗
扯熱狗同本土一齊講
本土派因為DQ一蹶不振？
鄭松泰有比人DQ咩

今時今日居然仲屌攬炒巴就知佢係咩人啦

獨派
唔覺得攬炒巴講嘅野有錯

認同

睇完都唔知佢想點

除咗嗰句針對泛民賣港非私怨而係為公眾利益我認同之外 其他point都覺得係雞蛋裏挑骨頭

得幾千個view嘅垃圾，連click入去都廢事

香港人對攬炒巴，對梁天琦嘅信任堅定不移

唔信佢哋，唔通信呢啲三唔識七嘅youtuber?

拉

熱狗唔係本土
唔好拉埋嚟講

你要拉。用不推啦

睇到一半唔想睇

大致上邏輯同啲熱狗差唔多
一聽到人踩熱狗就上晒電咁

泛民唔屌得，熱狗就屌得？

咪用咗

傷口深切

睇完，但繼續支持攬炒巴

我錯手足

閱

大概係黃碧雲話梁天琦係鬼係共諜咁
你話嬲唔嬲

人地攬炒巴有既係政治智慧
而呢條友係零 不過算啦 鬥黃無意思

熱城以前追住本土黎打架... 青山佬講過要處死梁天琦
幾時先有人知呀... 唔好再當熱城係本土啦好冇呀

拉呀仆你個街

得民心者得天下

連登同温層太勁，認識下其他政治光譜嘅睇都係好事

不過攬炒要本土歸去泛民嗰邊就唔好諗喇

仲屌鳩青年新政係共青年新政
今時今日黃碧雲仲可以做十萬蚊一個月嘅議員 香港人都幾大方

拉啦 呢D垃圾po ban撚埋呢D垃圾IG STORY啦
求其係IG STORY出埋呢D PO
連攬炒巴都要被人分化
最好連樓豬都BAN撚柒埋 開埋呢D PO

而家係熱狗屈人唔比屌泛民姐
老屈呢度泛登
其實有幾可真係有人盲撐泛民

屌下你地熱狗又話人一定係撐泛民玩二元分立
熱狗個種被害妄想症同埋自己永遠是對的既心態真係痴撚線

原來真係可以從熱門拉返落黎

Agger

一年前跟政治跟得唔貼唔清楚黨派之間嘅事
單單憑呢一年間自己見到熱狗所做嘅一切
都睇得出熱狗個立場唔係本土

呀，對唔住，啱先睇清楚樓主啲cap圖

條友其實講得啱

大家包容泛民之餘，其實都應該以同等同理心去包容本土

條友算講得冷靜同持平

攬炒巴如果真係有咁講過，咁真係對過去付出過好多嘅本土派人士唔公平

始終只有梁天琦令大家心服口服，因為佢係比較能容納本土人士嘅意見

push
.

個ig 咩事 又係渣撚住幾句就如獲至寶

你諗下泛民柒咗咁耐，都仲有一大班人4年又4年咁係咁含，為光環為議席係咁搞本土派，之後又政治綁架咁叫本土為大局犧牲下，但啲人冇諗過係為泛民嘅大局，所以攬炒叫本土歸邊去泛民嗰邊就ff算喇

都係同平時所講「熱狗/白兵」之流有啲似
主要都係 道德喜馬拉雅 / 完全反體制 / 白票 / 眾人皆醉 / 你岸鳩抵食賓周 之說etc.

諗法以而家個環境黎講
我自己覺得好ideal同少岸鳩嘅

但係佢經常提一個重點，不論佢係咩光譜/打手/KOL100都係借得一諗

就係

當兩極化/收窄深化同溫層愈黎愈嚴重嘅時候，更加要保持獨立思考，唔好跟風/跟大圍/產生內向性嘅群體主義etc...呢樣係黃圈做緊

政治一直以黎都係以拉攏中間派為Rule to Win, 但最少連登我淨係見到批鬥

當你屌緊熱狗同白票撚岸鳩/分化嘅同時，你有幾多係因為黃圈大圍搞緊初選/搞協調變成一個Default/「共識」，有幾多係因為你明白完全否定體制嘅不可能性？

利伸：Nolan Chart中到極致

我幾時要本土歸去泛民嗰邊？

//
【拜託唔好再捉鬼、標籤】

過去幾日，又有人屈我、攬炒團隊係泛民、眾志。重申一次，我地無黨無派，對參選更係負興趣。

舊年9月、12月，我喺立場、蘋果公開提及過 取消《美國關係法》，同中共攬炒。當中共趕盡殺絕香港人，任何小修小補都不合時宜；依個係大破大立嘅時代。

總之，任何攬炒到中共、賣港派嘅工具我都支持。

時至今日，我依然係一個素人。

死慳死抵、家庭破碎、犧牲健康、律己以嚴，為嘅就係「良心」兩隻字。

要數自己同政治最接近嘅一刻，大概係2016年8月一個炎熱嘅夜晚。

嗰晚我去到火炭一棟工業大廈，依稀記得行咗去一間燈火通明嘅大房；既悶且熱，裡面坐滿一班義工。

最後，我默默做咗一晚「民主富士康」，貼選舉通郵 —— 謹此而已。

2個月後，贏咗，亦都輸咗，從此我就心灰意冷。直至2019年6月，我團火先至重燃，貿貿然零資源、零人脈衝上連登招兵買馬。

到底當晚喺火炭付出嘅微薄力量有無用？

我唔肯定。

但嗰晚同一班無名義工一齊努力，嘗試改變歷史嘅感覺我依然記得，亦希望傳承落去。

依個世界有政棍、有內奸，但同樣有一班保持純粹初心，盡力化不可能為可能嘅人。

係咁多。

— 攬炒 字

果個叫做說書人既人
用講DEATHNOTE同最後講幾句野支持下吸引左人流先
有萬幾2萬訂閱之後
佢之後係佢D直播度講叫人投白票
呢D事都早幾個月 一睇就知佢係咩用意
垃圾說書人

未來4年好大機會會繼續見到佢

好多人話唔投Big雲，咪睇下到最後點囉

拉 關注527仲好

叫人投白票 不知所謂

睇唒, 好明顯佢就係沉迷路線之爭geh表表姐. 攬抄巴叫你善用破局必要geh抗爭心態, 但本土永遠唔願意一時扮下放棄原則換取入議會, 咁同泛民係議會入面唔肯放下左膠光環有咩分別? 咁都唔撚明.

本土屌泛民係基本上係有得屌就屌, 基本上無見過一個本土有讚過泛民任何野, 原則上你憎泛民我同意, 我都好撚憎, 由其係某幾位, 但本土派真係缺乏一個有號召力, 有遠見, 有政治視野geh人物領軍 (我唯一接受只有天琦). 未成氣候就不停跳出來屌人, 樹敵. 我係未見過有一個本土有公開自省, 日日就係FB IG單單打打放負講悔氣說話, 我真係撑唔落。

本身真係好希望攬抄巴可以勸服佢地, 從此只有重光派, 都係有人跳出來屌佢, 不過等左咁多日先有算係咁.

毛姨姨最初叫收美國旗
同本民前個種本土唔同，最終目標係要獨，毛姨唔係

我邊句叫佢哋出聲？

大眾係白痴，以為我地係本土

就算你覺得要全民狙擊泛民，要做嘅唔係數泛民有幾衰，而係狙擊路線詳細係點？當成個fb,ig都屌撚柒泛民，點光復到香港？又係投票？定帶領所有市民變勇武？依家國際戰線唔少都係靠泛民做中介，你又點填滿依個缺口？又等運到呀？

有智慧嘅會識帶領同motivate群眾，而非屌群眾戇鳩死蠢
有本土投本土，本土喺年輕一輩已成主流，但預咗都有唔少泛民會入閘，但都叫有利國際戰線同吸納大年紀啲嘅黃絲
最後，我唔覺得佢可以代表本土派立場

盲定傻，次次啲post都係投泛民，樓下舉出例子泛民真係賣香港事實就話熱狗分化，唔投票又話白票，咁啫投票啦，投票淨係選泛民咁唔係盲撐係咩，有得揀咩

可以唔認同
但逢登仔唔好屈人係鬼，共諜

又當正自己係軍師智者 得自己講既野係真理
叫人衝但自己涼冷氣既柒頭

攬抄巴 唔好割本土, 唔係個個好似佢咁, 唔駛同佢嘈

依條友同乜鳩白兵都係共諜黎

攬炒巴我想講聲辛苦哂你同埋多謝你，唔明你做咗咁多都會比人懷疑比人屌

攬炒巴叫唔好沉迷路線之爭=幫泛民？
咩邏輯

堂你老母咩

幾時又變撚左本土派代表呀隻菠蘿雞

我講做咩比人代表出聲，咁我邊句講要人地出聲

人地攬炒巴本意係叫大家重拾梁天琦「兄弟爬山」既本質 叫大家唔會再互相批鬥

唔明既睇多次下面條片

Btw有健全既民主制度投白票先有用 你200萬人又好 6,7成人又好 一齊投白票有用咩？對家多謝你都嚟唔切

攬炒做左好多野還做左好多野，講錯野還講錯野，鬧錯野還鬧錯野，幾樣野黎，唔好撈埋黎講

攬炒巴前半段我認同，後半段發言真係行唔通，區議會根本就係廢，傳統泛民邊會同你推

佢就真係語無倫次
攬炒巴個段講飯民有幾飯幾中不在話下
老老實實，話得本土派唔啱咩？
真係有啲人係自視過高架啵？

之前有post講最弱係做統戰爭取多啲人表態支持
雖然好多人因為反送中覺醒左
但未反送中之前又花左幾多心思搞拉攏人心嘅事？
Even而家都仲有好多人一味講全民勇武（我自己都想）
但事實係好多港豬直頭對民主法治嘅概念都冇，
連搞罷工好多人都諸多藉口嘅時候，
除左一味屌，係咪仲應該諗下用軟性手段繼續拉攏港豬？

同埋人地中心思想係兩邊都有可以做得更好嘅地方，
大家應該無分彼此。
點解佢篇嘢講到攬炒巴旨在引戰？真係cls

白兵啲fd 眾人皆醉我獨醒

光復香港時代革命呢句野從來都係獨立口號

一打唔洗找

同白兵 國屍一樣

確實﹐雖然唔同政治光譜﹐但都係反政府﹐要容納同參考唔同聲音
泛民支持者都一樣﹐大家回想下6月前泛民點樣將非建制同反政府嘅人視為敵人
只要記住我地嘅敵人係中共就得

是但啦 支那香港整體民借就係低
就算所謂比較好嘅攬炒巴
咪又係On9

香港失去天琦果日基本上已經可以收皮
一個有行動力同號召力嘅人
天琦之後未出過

又二元對立
非熱狗即泛膠

永續基本法 同城邦論 姐係中共比陳雲做香港總督

你真係盲撚咗
不嬲講好初選有本土投本土

跟住又話自己又中 乜乜柒柒
呢班人唔係要贏 係要信徒打飛機

非本土即泛狗

我覺得天琦就係見到咁樣先返黎坐

班弱智仔聽唔到㗎啦 算啦

唔可以投本土？就算投泛民係因為仲想議會抗爭
唔通投建制？
熱狗唔支持議會內抗爭？無問題，大家尊重囉
但又入黎笑鳩黃絲投票無撚用，高高在上咁屈鳩人係泛粉泛議
好心你地搞清楚點解你地點解要比人屌
係因為你地真好撚乞人憎又無建設性，而唔係因為要撐泛民
一味係度狙擊泛民，狙擊到連投票都要比你地笑黃屍yellownazi
真係垃圾到

不過講幾多都無用
熱狗成日叫人接受下意見，其實最唔接受人意見就係你地

學你地話齋
#預左被泛粉 #被泛粉苦主大聯盟

初咩選，泛民唔會灌水咩，做咩搞初選因為好簡單泛民唔生性會介票，咁如果係為件事好泛民點解唔可以讓本土先

仲要嗰幾句都唔撚啱
攬炒巴叫人唔好互屈 熱狗 黃絲傻粉
佢就發小學雞脾氣 話自己俾人話完熱狗 要屌返轉頭 條氣唔順
九唔撚搭八 小學雞ig page

人哋話唔係本土派就唔好逼人啦

每次嘅選舉所誕生嘅每個當選人所背負嘅係一大班群眾嘅民意受權
我唔理你覺得區議會呢個地方權力太細又好
你覺得選區議員嘅人唔會做到野又好

唔好忘記 呢班人係一班有民意受權嘅代議士
選舉嘅過程之中我地受權咗俾呢一班人去代表我地
佢地係應該善用我地俾佢嘅民意受權去做更多嘅事

呢個大概就係攬炒巴所提出嘅理念。
而老翅認同

泛民有鐵票

所以我成日都話
熱狗咁撚多野屌
如果佢地有一套可以幫到香港逃出困境
我諗全香港跪低同佢地講對唔住，全部自認熱狗又點話

但事實熱狗除左屌同笑鳩人乜都做唔到
連最低成本既野都話無用唔做
自己同泛民一樣都係廢但又以為自己救世主日日狙擊泛民
講d野藍絲/689講既野都一鳩樣
點樣當你同路人

你叫人唔好分化同歸邊有咩分別，咁你叫泛民立法會唔好介本土票囉，咁泛民分化做咩2條候選隊，以上本土優先前提

但起碼個時，佢喺立會到幫游小姐
佢肯聽、肯幫年青人，而唔係某啲老泛民咁只為自己嘅政治利益

不割蓆不分化
弟兄姊妹手足們，盡做

唔好亂用呢句口號，呢句口號當初係同和理非講，叫佢地唔好割勇武行為，唔係網上呢啲爭論用

睇到「光時係用嚟選舉 從來唔係港獨」
真係笑出聲
梁天琦參與選舉
就係為達到港獨既目的

獨立先係最終目的 選舉只係手段
quote段wiki 不如睇曬佢演講段原片既前文後理先啦